點睇聶德權同羅智光（政府高層地震）？

呢2位既存在感都唔高，不過香港正值暴風風眼，呢招先高。

聶德權2018年明確指出中聯辦係受基本法廿二條規管，今次事件佢第一篇新聞稿亦都作出類似論點

羅智光對公務員集會既態度只係行禮如儀地叫公務員唔好參加非法集會，而同林鄭屌柒公務員既態度大相徑庭，今次離任聲明隻字不提柒婆

感覺上呢2位談唔上係同路人，但算係企得幾硬既香港人？

垃圾桶同陽痿廢到要走無咩需要討論

劉怡翔衰乜？？？虛擬銀行搞極都未得？

劉怡翔衰年紀大，69歲啦

唔奶就踢你走

咁17年任命都預佢做4年架

分分鐘自己都想走

同埋，聶同羅比較，我覺得聶既「罪狀」大啲——反送中，中聯辦，但反而聶有得留低

頂唔順垃圾老細

佢好似系外界出晒名hea底

羅智光容許新公務員工會成立

上次立法會九唔搭八到比出名訓覺嘅張華峰串

果陣未搵到其他人做

管錢位，順手換埋自己人

張華瘋訓撚到豬西咁都仲有意識過佢

咁就納入垃圾桶行列啦

劉怡翔好多野都答唔到，上到立會係咪er er下

條友上次聽錯問題瞓撚著咗

肥佬黎請入

佢哩班好多學歷仲勁過777

係，有印象

去咗答口罩數量

邊個做 都係condom

都係跟西環做野

換咩人 都只為個名唔同左

你唔為對政府官員有希望下化?

聶留低原因好簡單 因為係林鄭愛將
調佢返去CSB純粹避風頭
之後咪又會上返水

羅智光就擺明林鄭閪過佢面
同埋佢唔夠硬淨

其實官場好多人學歷係好好
點解咁叻既人要痴埋去奶共
好令人失望

林鄭頭馬 本身都上得快

底撚死，啱啱俾人屈捐鳩咗一個月人工再即炒，
做支那condom就係咁